詳細分析連登同司徒係冇分別

都係偷野同商業用途
有錯講指正
此乃晚晚打老婆經驗所談

詳細？

好詳細